想問七個月大貓可唔可以食成貓糧

上網買貓糧見簡介寫所有貓都食得
送到屋企開埋食先見佢寫唔適合幼貓
上網睇有啲話七個月可以食成貓糧有啲又話唔得
而家好後悔早知check清楚啲袋糧先再買
p.s. 我買既係 wellness core火雞拼鴨肉

未拆嘅話可以同你買嘅
我對貓都係食呢隻

拆咗唔想浪費就照買返幼貓糧溝黎食
2/3-幼貓糧
1/3-成貓糧

太大粒驚佢 gal得唔夠碎block左airway

我想問你隻貓食呢隻糧會唔會喊
因為我而家餵之前食嘅全貓糧mix wellness
但佢有時食完就眼濕濕咁

我五個半月開始餵全貓糧
粒糧size同而家呢隻成貓糧一樣大

唔會。

你隻貓有病下話？

咁驚
佢精神好好又食得玩得屙都好正常

貓既適 應力比你想像中好

唔好俾商家佬誤導

其實有少少分別
但唔會差到唔食得
除非太大粒
否則其實無問題
我thrive 罐頭一樣比全貓罐貓貓食
食之前壓碎佢
大粒既摵絲
完全無問題
反而乾糧
主要係睇會唔會太大粒

好似話成貓同幼貓糧/罐嘅分別係
幼貓營養會多啲 卡路里會高啲